其實金融時報賣左比日本日經新聞集團，即係好快連日本都會出聲屌柒柒柒柒

八國聯軍